環保撚：用飲管同販賣黑奴一樣性質

員工插定飲管都要投訴到佢無得撈

[搞走塑]因為飲筒 班環保撚又想投訴到人無左份工

巴打 我今朝都屌緊呢單野
AEON SUEN 條撚屌都on9

好波
過你到講

邊度講都得
最緊要多D 人知香港既環保撚係幾閪